屋企有床虱有咩要注意

準備瞓街了

Gg

好痕

睇嚟要搬屋同買過所有野了

唔撚係掛

我真係恭喜你

準備搬屋 記得衫褲鞋襪傢飾都買過新

咬返佢

瘋狂日日清
日日清床 拎蒸氣
狂放彈
果時日日精神緊張
諗返起都覺得好恐怖

我依家都開始精神緊張
好想瘋狂洗手

仲慘撚過搬屋
祝你好運

放一隻粉叫D粉，專滅呢種蟲

邊到有得買？

好崩潰

我上個月都咬到癲左，宜家好D，用左幾個方法 周圍噴火酒 用保鮮紙包曬梳化 床肉果D 熱風槍

捐入袋底會唔會變陰蚤

哇

買de粉 上網google
我係上網揾到 電話落訂 係mk拎貨
要好小心 佢哋繁殖得好快 要同佢鬥快！

（

有D用 自己研究下

諗返起都毛管棟

唔該巴打

好

痕𠹌到傻

認真。 試下放彈同換床褥先

same

call左滅蟲同訂左新床了

佢哋好似唔咬J同面，炸彈冇用

同佢做朋友

不了

我就係成功例子 用de 粉加天鹽清 一兩月無曬

同埋佢地唔可怕 捉上手玩都得

估到會有依張圖

連心理都未攪得掂

仲係好驚

勁撚麻煩 精神崩潰

已經崩潰緊了

有幾 咁都驚

天鹽清即係無敵士

木製既基本收皮
滕製都玩完
記得快d 大清潔
上年比佢玩左半年

半年

慢慢就慣
學上面話齋
拎上手玩，任佢地爬都冇咩感覺
差唔多每晚都痕醒
捱到天光又係一條好漢

痴線

成床都係
轉頭捉兩隻post上黎

好撚難搞 諗起都驚
絲打快d 買 DE 粉做瓜佢
唔係就成身比佢咬

點解會有ed咁核突嘅生物存在

要比佢咬1,2 個月

好痕架要查藥

屌好恐怖 點解會有

下世小心啲

咪係

點解近年多咗咁多
有冇巴絲有辦法預防

無乜咬我

用左藥就咬唔到你

好似好多人都有

咪係 大驚小怪 有時拎d樽整起下手腳囉 唔會咁易咬到

以前我屋企都有 晚晚臨上床就喺到用閃光燈照
晚晚都捉到15隻左右 仲有幾隻吸緊我呀媽隻腳
有大有細 繁殖得勁大 焗霧落粉都仲係有
攪左我地兩年都有 差唔多晚晚都勁難先瞓得著
到後期搵到佢個巢穴 見一隻殺一隻
慢慢就開始見唔到佢地

有巢

而家check 下張床先屌

好痕呀

會咬jj架喎

屌

樓主j已切了，唔怕

有既人到底做過咩?
買過傢俬定出酒店住過

屌你

你小心你條JJ 呀

想知

精神崩潰，試過半年無覺好瞓
用蒸氣機可以解決問題

笑撚死

切咗一條仲有千千萬萬條

上網睇熱力可以殺到, 不過最慘係佢喺周圍走, 要清曬好難

做足所有野 最後都係要扔床褥 因為床架係鐵就冇扔到 公仔枕頭 用過嘅床單都拎去洗衣舖 非常之好彩地衣櫃係乜事都冇 唔知點解淨係張床單有

掉鳩曬D野佢，再叫滅蟲黎搞 最怕係隔離屋傳過黎，咁就仲仆街

下

call左滅蟲了

任何嘢都有弱點，佢哋走得慢
夜晚吸得你血嘅，就代表喺床附近

有無滅蟲公司推介?上網睇好貴

樓主搬黎我屋企住，格劍

非常好 其實你諗深一層買啲咩粉噴霧 洗野各樣加埋都夠你比一次滅蟲 我就係做哂各樣先諗到呢個道理

傻嗎 買粉同天鹽都係500 搵滅蟲起碼千幾

分分鐘一次唔得又千幾

係啊 我試過訓廳成個月 乜事都冇 一訓番床就比野咬 張床仲要冇被冇枕頭 床單又係新嘅 即係個竇係張床褥度

咁最後有冇換埋床褥？

快
咪用煙霧彈
會走到通屋都係
上taobao 買咩高效除蟲菊成份沖水周圍噴
加de 粉

淘寶不了

到時成間屋無埋

要瞓街了

用完de粉仲駛唔駛換床

巴打都有床虱困擾？

過來人
比佢地咬撚左成年
咬到冇哂感覺
而家已經絕種

原來咁多人奶過野
點忍到成年
我比佢地咬左一個禮拜已經頂唔順

好快慣
不過要早d消滅佢地
頭3個月比佢地咬到就癲
日日痕到訓唔到
開冷氣會好d 頂唔住就開
咬得冇咁勁

準備定搬屋

call左滅蟲要星期六先黎
慘了

那有錢

最好換
我換就唔拆舊膠
佢地入唔到去
等到冇哂先拆

開大冷氣
訓醒會見到佢地凍到唔識郁

好，唔該巴打

一年前嘅舊 post , 裏面好多講

你預殺蟲公司整幾次
不過唔一定清到
同埋好大工程 要拎哂成間d衫搞

利申：冇搵殺蟲公司，淨落粉，自動滅種

大撚獲了

De粉+天鹽清+一星期換一次床單+洗被
上面巴打po果個網，買完教埋你用
兩星期絕跡
不過我得張床有，唔知樓主受感染範圍大唔大

DE粉唔錯

淨係床有

同埋check下你成日坐果d位
好可能有
我屋企梳化有個巢 屌佢老母

好彩屋企唔係梳化

屌 同路人
千奇唔好用煙霧蛋 殺唔到不突只 仲會搞到蔓延開去

年年夏天都有
而家成個月冇見過

長知識了

兩年前試過, keep左兩星期, 以為係風疹

點知兩星期後換床單時候見到壓平左嘅床虱屍體, 先知賴野

我初頭都以為自己係敏感
直到今朝見到有虱

唉我仲撚咗伏 而家全屋都有

下咁大獲

買三寶，買全包型床單，爆兩次，KO

今日喺debugx100(樓上都有其他巴打講咗)買3寶
希望有用
我畀蚤咬完之後敏感 全身都出紅疹 痕到仆街

因為啲撚屌有抗藥性 普通殺蟲產品已經治唔到佢地

有啦當然

開頭唔知炸左次
搞到全屋都有
千祈唔好炸

我之前都見到你有

之前啲post見過有人講物理性殺蝨
有啲可以刺穿佢地個殼
有啲又痴住個殼生菌吸收佢地水份
睇落好似好勁喎

係呀 de粉(天然矽藻土)係放大鏡係尖 吉穿佢地

仲有de粉係食得 清肚胃

食落肚唔會刺傷腸絨毛？

滅蟲 換哂d野佢
無得搞了

唔會 係食品黎

處理得唔好搬屋都唔掂

仆街了

等死

滅蟲公司未必一次斷到尾

用火攻

夏天有排搞，殺完一堆又生另一堆，搬屋算啦

過來人
開頭老豆話有一隻隻野冇理
到我開始比野咬 我都未理
跟手阿哥話要用彈炸佢
到炸完諗住全屋大掃除既時候

我發現老豆床真係好多一隻隻
上網一搵 仆街 閪蝨黎
再望多幾個post 新聞 Youtube
我就知今次奶野

跟手我望埋我張床
哇 屌 我都有好多隻
個晚同老豆諗都唔諗
扔左兩張床

6月頭我都有,
買左DE粉 天鹽清 蒸氣機,
每一星期成張床所有野蒸一次,
床架 床褥邊緣狂放粉
窿位/ 放唔到粉既地方,就噴天鹽清
暫時2星期都無野咬

留意所有少移動既雜物/唔會接觸到既窿位
佢地仲識鑽窿, 鑽牆 鑽竹
另外有個POST講過, 佢地係懶西 唔會離食物(你)太遠

今晚瞓廳會唔會奶野

上次屋企有.. 我搬出去住一排

冇人肯收留我

蒸氣機先最有用，高溫先最易殺得死佢地同啲蛋，
一定要搵到佢地冚家住係邊，
搵唔到就掉乜都冇用

首先檢查身上有無蝨,,小心帶左出廳
我個陣瞓左幾晚梳化先發覺梳化都有
錢就一定要用, 蒸氣機較貴, 可以試試DE粉先 但係即時殺唔死佢地
唔建議用炸彈 聽聞會走都全屋都有

我個陣就用定時用膠紙痴佢地 然後用火攻 好治癒

你依家係屋企邊到有 如果得房有你千其唔好用蚤蛋薑粉依啲
會令到佢地擴散去其他地方
我屋企試過
同埋要將啲衣物用滾水浸過 洗哂所有衣物之後就放入膠袋
再放入膠盒密封哂住佢 係好費力的 加油
無敵士同debug粉係有用 但要畀啲時間 佢地個原理係令到個環境乾燥乾死哂啲床蚤
屋企嘅窗簾都要好好檢查吓 用滾水浸
個人覺得用蒸氣蒸床冇咩用 因為佢地識走
同埋用de粉要記得唔好見有好轉就即唔用 你要等成個月先
有可能啲蛋未孵 當然你都要好勤力咁搵啲蛋

唔好為咗唔畀佢地咬瞓廳
你咁樣會攪到屋企連廳都有

扔左兩張床之後
其實都仲要長期作戰
因為之前誤放炸彈
班閪蝨已經散佈全屋
就算冇比佢地咬到豬閪
都仲係會比蝨咬

跟住頂唔順
全屋冇乜點著既衫 扔
拆得既傢俬 扔
床褥 扔
要著既衫 一次過拎去洗
再入黑膠袋 鞋都一樣 著完就入袋
但要確保入面冇蝨
因為阿哥話見過佢隻鞋有

然後買DE粉狂倒全屋
有機會出現既地方就倒
訓既地方圍住狂倒
唔好慳 雖然成屋粉 個人會好炆
但都好過有蝨

仲有訓既地方 唔想日日洗被
可以用蒸氣熨斗 蒸下佢
仲可以買枝唔知乜 噴下佢
樓上有post過個枝
袋呀 鞋呀 都係唔好慳
得閒就噴下

有錢可以買部蒸氣機
蒸下屋企啲清唔到既地方

Keep住做2星期
已經冇乜見有成蟲
同冇再比蝨咬 好似係
但都仲有見到BB蝨
一見到就又再全屋再清過
但我依家都仲未搵到佢地個竇

買DE粉個到仲有啲陷阱可以買
我都買左幾塊捉左幾隻

用 de 粉真係work, 不過要掉晒高危嘢，起到個巢，再持續瘋狂落粉

滅蟲公司
之前高登仔推薦過一間叫
鼎聯行 打過去問
一萬蚊四次
雖然冇搵佢
但佢都話最難打既係佢啲蛋
你殺得哂啲蝨 都好難殺蛋

仲有間用熱力殺蝨既 都係萬一蚊

一萬蚊不了

巴打 扔唔到野既
可能要同佢地打三四個月
依家比風吹郁條腳毛
都會以為有蝨
痕又覺得有蝨
真係好撚痴線

我依家都係風吹到條毛都以為有虱

太平個啲唔好信呀
可能幫你殺到蝨
但都殺唔到蛋
暫時我聽番黎既
都係起碼上黎四次先斷到尾

我3間房都有,好慘

暫時得我房有

未經歷過真係唔會知個種感覺
最恐怖既係 就算你今次斷左尾
你下次唔知係邊 有隻蝨媽入左你屋
你又會收皮
個種感覺真係好恐怖

我嗰時上amazon買咗樣叫做Sleep Defense System嘅特製床單，可以封死張床褥d 窿窿罅罅，咁d蟲就只會響顯眼嘅地方出沒
然後我每晚凌晨四點左右就會起身人手捉蟲，捉左三個禮拜左右就全滅
張床褥我封死咗接近兩年先夠膽開返

講漏咗樣嘢，就係當時用咗強力膠紙同AB膠封晒張床嘅所有接駁位同螺絲位

年經問題
用熱力.買高壓蒸氣噴槍,熱風乾衣機.
放得入熱風乾衣機既野.公仔枕頭床單之類,全部放入去焗半個鐘,
記得兜住個機底.D仆街受熱會跌晒出黎,蛋就受熱會爆.
如果部機通底既,就係下面放大膠紙痴9佢.或用大大個盤放油浸.自由發揮創意.
放唔到入去既,就用高壓蒸氣槍噴.床褥床架牆邊梳化.全面蒸噴,噴中即死.
搞完之後一個星期.再重新做以上程序一次.
去億x家買果2樣野.加埋唔洗一千蚊.用完之後又可以要黎清潔家屋或平常乾衣.環保.

過來人，當時掉曬屋企d野咁制

竟然有生物仲衰撚過D蚊

唔好諗咁多,即刻搵滅蟲
利申早2個月前奶野
訓左成個月sofa
依家KO晒

依個真
蚊都叫有得避
蝨真係避都冇得避
硬食完仲要好難斷尾
斷完如果唔小心惹到一隻返黎又開始過

巴打有冇tg?
可以分享D方法比你
過來人經歷過都好撚辛苦
你可以追我post睇下

用炸唔係問題
但要用毛巾封邊

訓之前真係要check
我之前就係訓廳搞到梳化起巢

人生⋯
我都試過有床虱，嗰排仲要係考緊大學，瞓咗幾個月廳，日日摺床舖好勤力咁
我爸媽就拆曬啲傢俬，所有嘢噴過曬
幾個月後可以瞓返房，再放啲沙薑片喺床邊瞓
而家諗起都覺得痴線

屌喇星岩岩先俾床蝨咬撚醒左
5月中已經發現有床蝨
即時清撚左個巢
牆紙窗簾床單換左
日日漂白水抹地 噴biokill 燙衫燙床單
係有減少到但都係晚晚俾野咬
屌你老母幾時先全部死得晒呀

我啱都經歷完
你預做足哂啲野
都起碼一兩個月先叫情況穩定
滅蟲公司都話呢種蟲難斷尾，衰過甲由

方法都係嗰啲基本野
首先清雜物，有助踢巢
你如果發現十幾廿隻
我敢寫包單必然有巢，仲可能唔止一個
你搵唔到就手尾長
你多雜物嘅話，清完個巢佢都好易起到一個新
留意密集式一點點黑色嘅地方，佢啲屎黎
出現就代表佢班蟲喺不遠處了

再之後出蒸氣機
佢出現過嘅地方可能有蛋，捉左隻蟲清唔到蛋都冇用
有啲地方你又唔知佢有冇
牆壁/地版裂縫，被啲邊位，床爛左啲位佢地都會匿埋
夜晚先出黎咬你
用蒸氣機可以將唔肯定嘅地方用高溫清潔，蟲同蛋必死
床角等陰暗位一定要用

之後用藥
灑到粉嘅地方用de粉
灑唔到嘅地方好似窗簾、直身床板用無敵士
最少一星期換一次藥
確保你踢唔哂啲巢，蒸唔哂所有蟲，都會慢慢陰乾

啲蟲好似話繁殖期7日
你成功之後，七日後可能又來過一批新
所以要勤啲滅蟲
直到一個月內都冇出現，就代表贏了

facebook成日有個廣告做緊清床虱的粉和水產品，我上年屋企有，試過用左3個月左右完全清理！可以試下，佢地仲比曬意見同方法你點用，都幾細心。千其唔好用殺蟲水，會擴散範圍。同埋佢地生存能力高過小強，最好真係用專清理床虱個種產品。佢地中意係木同纖維生存，把衣服用熱水沖洗後確保沒有死淨種再放入膠袋存放。減少左佢地擴散範圍先。同埋處理要快，佢地繁殖得勁快！

實試用呢隻可以清場

用抽濕機日日晚晚開
地方乾燥d蝨就生存唔到
佢地會寄生係d木家私暗角位
搞到d位勁潮濕

用緊 買枝裝好撚貴,早知買包裝 不過都有排用

留低曬係人地洗衣機到,下手

個人認為冇咩用

我買黎預防啫

過來人 買「殺他死」個隻煙霧 爆兩次咩都搞店

係咪個身半透明 入面有少少一點黑色就係床蜃？
我見過一堆但全部都好細隻
係咪如果係好早期 只要無血吸一段時間就自己會死？
我後來訓左第二個位 佢地應該無野吸近一個月 洗埋床單 而家唔見有 但都唔敢返去訓

眼見無曬都唔敢返去訓最悲哀

如果全部都係最細隻 係咪即係未到可以繁殖階段 佢地變大左至繁殖到 right?

惡夢

你諗下好喇
蝨好撚痴線
唔吸血一年都未死

一個月前搬完屋發現瘋狂畀嘢咬
原來床褥下面有兩隻超大隻蝨
之後放咗彈 其實冇用
因為嗰啲係㓕蚤彈 唔係滅蝨彈 仲會令佢哋周圍走
雖然係咁 但我依然放咗四次
第一次放得兩粒 冇料到
第二次凈放自己房 一樣冇料到
之後發現有竇喺我阿爺張床
第三次就同屋企人用木油加天拿水搽木床 啲蝨會出嚟死
但好大浸味 同埋源頭唔係床架 喺周圍啲雜物
之後扔咗一堆有竇嘅雜物 衫 有蛋有蝨嘅衫拎去冼衣鋪用熱水洗
然後一次放六粒 返去的確地下有一堆乾屍 但夜晚依然有嘢咬
第二日又放多次 乜都冇 夜晚睇原來擴散入電線
跟手又用木油搽全屋床 發現全屋都有
我就去旺角買三寶 返屋企瘋狂撒de粉
佢有隻油係好臭 但夜晚真係有用
之後嗰幾日情況有改善 但成屋粉心情好差
最尾都係call滅蟲公司 佢哋用嗰啲藥係漁農處開 所以普遍冇抗藥性
佢地係嚟到係咁噴藥 全房都濕曬 再焗佢兩個鐘 之後嗰幾日不斷見到乾屍或者反肚就死嘅蝨 暫時個幾禮拜都冇嘢咬
嚟緊會噴多次
之後我哋自己裝修鋪地板 由於啲膠板老化 甩曬膠水 原來地板下面都有竇 不過已經乾死曬
我嗰間就4100$做兩次 六個月有蝨可以call返佢哋
諗返之前次次四點痕醒 拎電筒打蝨打到六點就

滅虱彈 用幾次

誇過你都試過

重刷首抽會快d

日日蒸屋企殺卵，落粉，依家夏天好D，可以借人地D暖爐幾個一齊封屋焗屋

同你一樣
不過你個間仲平,保養期又長
D錢真係唔慳得
十寶係work但要長時間
至少個幾星期先見到佢起作用
如果係返工既話真係冇咁多時間搞
寧願比多少少錢搵滅蟲公司搞
Google廣告個D好多都收貴成個double(8k up)
最尾經耶撚fd介紹左間4K噴3次包斷尾+保養3個月
依家一天光晒
Btw
最煩都係要將衣物隔離,用大密封袋裝,唔好交叉感染
清晒D雜物,一定要狠心掉唔好心軟留
留低一粒蛋都夠你仆街

之前都中過招，跟住去唔知 跌吉 定 baby kingdom 搵左呢個方法，成功ko左，三寶有啲料到

原文係咁

//我今年中過招，身上被咬左過百粒，屋企人都唔明有幾痛苦。
試過連放10隻煙霧彈，唔得
試過全屋噴biokill，唔得
出旺角買三寶，搞左2個星期，終於搞掂

我個方法係咁
1. 房個衣櫃 d 衫全部拎去洗衣鋪洗，唔拎返黎住(除左呢2星期要著果 d)
2. 床同牆: 全放de粉
3. 衫、床單、被單、窗簾: 噴天鹽清
4. 臨訓前搽野
5. 包住張床褥，封死入面 d 巢

壞處係真係要搞2個星期，頭幾日見到仲有蝨真係會燥，同埋屋企會有 d 粉
好處係真係 work(終於搞掂) ﹐美國野安全 d﹐搽左野有覺好訓。。。//

我搵個間應該同你一樣

瞓醒又好痕了

放彈死得仲快,去淘寶買藥水+de粉

新床gg,咁快買做咩 都未清完

等搞掂左先送黎

咪on9路,滅蟲公司都係用差唔多既野

依隻蟲用普通殺蟲水無用架,唔好成日見到淘寶就不了先啦

大半年， 最後無換床 唔記得用左幾個方法多管齊下 得左，覺得人生最開心事頭十都有

D粉 幾有用
Btw我都玩撚左半年...木既床掉鳩哂，但係書櫃無咩事無換，暫時無野

我見佢咁覆我
我都廢事理佢
咬多幾日會慣架啦

成份同biokill 果d 一樣, 不過濃幾十倍...又平...十幾蚊一包夠開2L, biokill $50-60 500ml
噴牆角, 床板底, 床角...又可以last 2 weeks +

其次就係全屋周圍耍DE粉, 一星期換一次

你不如諗下點野返黎
唔係做極都唔完

就係諗唔到邊到野返黎

咁快訂新床 ? 野到新床又有咁點算 ?

等滅蟲搞完先送黎

你估滅一次就滅晒 ?

bk果班c9開口埋口話有毒,咁你自己諗想快定慢.佢地用既係安全但好慢,起碼搞幾個月先無事。

屋企有冇毛公仔?佢地好鍾意毛毛度
de粉主要係打個保底,自己上淘寶望望
岩就買啦!我比班仆街咬個印黑左幾個月

我覺得多數係張床問題,其實出邊好少機會見到"木室"

深水埗合益泰側邊有得買殺蝨水噴
我之前好似噴左3-4轉 跟住冇曬
但我果時一見到黑點就會禁下佢
記得睇清楚啲櫈背 床褥邊

4點都好啦,我果時1點就咬

唔食野一年都唔會死,我果時追住咬

唔怕光既 開燈訓
有光佢地冇咁活躍
叫漏左你
睇埋張被

我11點就開始咬

依家唔敢返房瞓

有好多毛公仔，大撚獲了

我依家床邊好多黑點，用紙巾抹有血

可能係虱屎

咁就係喇
唔返房都冇用
我果時2房1廳 到到都有佢地
個廳有張櫈背有2間房都有
勤力啲噴完野 見一隻追殺一隻啦
你依排應該都知痕就等於比佢咬左
總之係邊個位比佢咬就搵到佢出黎殺為止

我去到邊都好痕

棄屋

公屋撚
其實可唔可以用依個理由申請調遷

我果時直接見到就用手指直接禁死佢
試過係一條床褥邊都成堆
見得多你就冇咁驚
啲衫褲買啲真空袋入起佢

我依幾日都中撚左

同路人
巴打有冇搵滅蟲搞

冇錢 琴日炸左 一陣執行火攻

炸唔驚搞到成屋都係咩

淨係炸房 門隙封死左

我間房唔係用木門炸唔到

晚晚咬到仆街

唉屌，好撚崩潰
比啲虱搞到我喊左成晚

巴打炸完諗住點清
清係一個最大問題 我諗隔日炸 應該都死大部分

3晚冇訓過啦

搵老母

我瞓到但瞓得好差

無論係炸彈、Biokill定係農藥，背面寫住的成份都係一樣，除蟲菊，分別係高毒定冇咁毒。床虱對除蟲菊有抗藥性，所以就算高毒都未必搞得佢掂，要睇運氣，希望屋企啲虱全部不帶抗藥性。

目前黎講，最快同包有效係蒸氣+DE粉，但好鬼貴，滅蟲公司收成萬萬聲。如果肯自己做就平啲，DE粉+天鹽清果套三寶都係500幾蚊。

有冇人話我知work唔work

之前有間滅蟲公司報價，標榜唔用除蟲菊，美國環保滅蝨，即係幫你全屋用DE粉+天鹽清，5千幾蚊，如果巴打唔想自己搞都可以考慮，但百九幾間唔記得左咩名

滅蟲公司五花百門，一定要問多幾間，格下價，同埋問詳細少少佢地點做

算鳩數啦

真心
最work一定係滴滴畏

同啲虱攬住一齊死

其實我都格左好多價
4k左右包斷尾有保養算係咁架喇
依D錢唔慳得
精神係買唔返

買過曬所有衫褲鞋襪

而家多左人識，三寶冇以前咁難搵，google下就有

咁等住俾佢地咬到仆街

拎去洗過哂唔得咩

得 自己用熱水浸都得

我上年都係有
巴打最好將所有木傢私都「丟」左去
所有衫褲鞋襪牀單被單都攞去洗衣鋪洗
可能床辱要「丟」咗佢！
清好所有野
然後用一啲強力殺蟲水噴全屋特別係啲暗位
要閂好窗門唔比佢空氣流通
焗佢兩三個鐘
之後再用兩個煙霧彈炸佢
再焗佢兩日
應該咩都會死
之後就係屋企盡可能唔好買木嘅產品
改用金屬或膠傢私一排先好轉用返木制
你一定用狠心
如果唔係好易返轉頭

利申：我就係成功例子
比佢咬左成年

點「野」返黎
好驚中招

依啲「野」中左都唔知嘅

隔離屋走入黎既會有
樓上樓下入黎既都有
出街野番黎既都有
基本上你都唔會知點黎

好不安
好似隨時中

睇親呢d post上床都會有心理作用

早幾年屋企都出過事，最後換咗2張床。
初初用滅虱水，用咗好多支都斷唔到尾而且噴到成屋都係對身體唔好，之後轉用滅虱粉，幾貴。但真係work，放咗一個月到就無哂

尋晚訓覺前周圍搵

其實單單 de粉都夠 果時買左一大包de包
平均倒落床 床槈 木床邊 地下 成房都係de 粉 見到佢地屋企 就一堆粉倒落去 慢慢開始見到有啲乾嘅蝨 初頭 果個月間中仲有d 野咬 之後開始得返啲細
最後冇野咬
大概2個月左右

btw de 粉去ebay 會比較平 果時買左10kg 定5kg 都係幾百蚊 仲有大半包睇門口

你應該係比木蝨 咬,你要搵到個源頭,木制傢私一定要清潔好,尤其接口位,床玉果D 最好換過,衣服全部攞熱水滲,四處放置木蝨粉

木蝨同床蝨有無分別

黑色一點,好Q細隻,禁死佢仲有D臭味

床唔見有屍出現
但又間唔中癢

前年試過
擴散到屋企兩張床都有
要換哂新

掉晒所有中招衣物皮單床單
買蒸機（手提果d癈）見野就蒸
de粉灑滿床邊連床架那位，維持1年起碼
無敵屎噴屎單被單沈頭袋

今年做乜咁多人中招好似

好崩潰
比蚊咬都以為係虱

辛苦個零月就ok啦如果你度唔係極嚴重既話

我尋晚收工入房執野
之後去沖涼
對腳面無啦啦勁痛
跟住見到兩隻腳紅色勁大達
各有兩三排圓形突起既粒粒
痕到仆街
唔知咩蟲黎

啱啱發現冇耐，應該唔嚴重

大獲喇你

再見

買部高溫聲氣噴霧機 日日噴

呢隻無敵士有冇人試過有效？

無敵士太弱，用天鹽清好啲，主要有效成份「硼」含量高啲，勁抽得多，自已google下啦屌

新手唔識野嘛 ，唔該巴打

三寶個支蝨怕水好撚臭

有細路有貓狗留意成份

呃鬼呀含量咪一樣

以前屋企都試過有
我老豆個時去寵物鋪買左殺貓蝨既噴完 再加上每日開部細細部吸濕機 就已經無出現過
利申：返工出門口就開機閂房門吸一日

去旅行疑似比佢地咬
好驚帶咗返屋企
想問可以點check？

睇下床有冇黑點，血
同埋有冇比野咬

巴打而家訓唔訓到？

瞓廳
瞓得好差成日都驚會比啲撚屌咬

如果頂唔住就開燈訓

搵滅虫公司

我果陣係漏夜成張床褥掉咗
你試下揭起床褥底 四個角位或者兩條邊
會有啲褶埋咗睇唔到既地方
我之前啲床虱就係係呢啲位生蛋
白色一點點咁
仲有反轉枕頭袋裏面角位都有
果陣真係訓得勁唔舒
依家我好勤力換床單枕頭袋 希望唔會再有